Anmerkung: Regel 8.5.2 der Rasenregeln bez\"uglich Zeitlimits wurde gestrichen.

\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=8)
%8.1.
&& Die Scheibe ist dead (tot), und kein Turnover ist m\"oglich:
&&& Nach Punktbeginn, bis der Anwurf losgelassen wird;
&&& Nach dem Anwurf oder nach einem Turnover, w\"ahrend die Scheibe zum Ort des korrekten Pivot-Punktes getragen werden muss, bis ein Pivot gesetzt ist; oder
&&& Nach einem Call, der das Spiel unterbricht oder jeder anderen Unterbrechung, bis die Scheibe eingecheckt wird.
%8.2.
&& Eine Scheibe, die nicht tot ist, ist live (lebendig).
%8.3.
&& Der Werfer darf den Scheibenbesitz einer toten Scheibe nicht auf einen anderen Spieler \"ubertragen.
%8.4.
&& Jeder Spieler darf versuchen, eine Scheibe vom Rollen oder Rutschen zu stoppen, nachdem sie den Boden ber\"uhrt hat.
&&& Falls, beim Versuch solch eine Scheibe anzuhalten, ein Spieler die Position der Scheibe erheblich ver\"andert, darf die gegnerische Mannschaft fordern, dass der Pivot an der Stelle gesetzt wird, wo die Scheibe ber\"uhrt wurde.
%8.5.
&& \label{8.5}Nach einem Turnover und nach dem Anwurf muss die Mannschaft, welche in Scheibenbesitz gelangt ist, das Spiel ohne Verz\"ogerung fortsetzen.
%8.5.1.
&&& \label{8.5.1}Ein Angreifer muss sich mindestens in Schrittgeschwindigkeit oder schneller bewegen, um direkt die Scheibe zu holen und einen Pivot zu etablieren.
%&&& Zus\"atzlich zu \hyperref[8.5.1]{8.5.1} muss die Offense die Scheibe nach einem Turnover innerhalb der folgenden Zeitlimits ins Spiel bringen, falls die Scheibe nicht aus wurde und die Scheibenposition wie folgt ist:
%&&&& in der Zentralzone - innerhalb von zehn (10) Sekunden nach Stillstand der Scheibe.
%&&&& in einer Endzone - innerhalb von zwanzig (20) Sekunden nach Stillstand der Scheibe.
&&& Wenn die angreifende Mannschaft \hyperref[8.5]{8.5} verletzt, kann die verteidigende Mannschaft eine m\"undliche Warnung geben ("`Delay of Game"' oder "`Spielverz\"ogerung"') oder eine "`Violation"' callen.
&&& Falls ein Angreifer innerhalb von drei (3) Metern des Pivot-Punktes ist und die Offense nach der m\"undlichen Warnung weiterhin Regel \hyperref[8.5]{8.5} verletzt, darf der Marker mit dem Anz\"ahlen beginnen.


\end{easylist}
